1q 求秒 3頁內開估

點解梁朝偉咁cool？

因為佢姓涼

涼朝偉

有創意，
不唔係咁簡單

btw 又比人負評係咩玩法？

估呀

因為梁朝偉，唔傾偈